拜仁成為史上首支連續三場聯賽進球數達到5個的德甲球隊

德甲水平

如果痢踢呢場 6:0 + 3:1 = 9:1

我地垃圾鈀今季炒過金剛9球tim啦

利記都輸
比你德甲入100球都無用啦

拜甲

狼隊>曼聯>PSG

連續3場每場入5球喎
加埋入左17球
英超邊隊做到

曼城上季連續三場5:0,6:0,5:0

埃及文明

咪又係比我利炒

利記拎住米拿、軒隊呢啲工兵都作客控制晒條中場

呢個無錯

炒十粒八粒咪又係山寨王
兩回合都入唔到我利一粒（入果粒靠烏龍）